劏房天王吳龍飛代表過自由黨選區議員

當年只係輸百幾票
唔知佢上電視前係咪已經退黨呢